就黎到聖誕 大家諗住點過？

諗緊有咩做

比心機讀書搵錢

毒自過

+1

連登 打飛機 打機

旅行又冇得去
被逼留係香港
又唔想係香港鳩行鳩fing
來來去去都係TST cwb都冇地方好行
我諗都係留係屋企最舒服

一般人: 性誔節

禁止追撃本感情台台主

試下連訓72個鐘

冬眠
24號晚瞓到27號朝早

無男朋友

打機，追劇，寫信比手足，瞓

C打係到留個tg 我包你聽日即出pool

上黎圍爐

點解佢約唔係你約

男朋友已經訂咗餐廳

朋友 屋企人一齊過

2014年已經有pepe

邊間

習慣咗就無事

啱啱分左手

係屋企照平時咁

有我陪

咩原因

個名好熟口面

食得屎

誰又騎著那鹿車飛過

第一年自己搬出嚟一個人過節，公司放哂聖誕到新年，考慮緊用九日時間每日行兩區行哂十八區

今年你注定一人 冇野食又冇氣氛

我做你12月25號既男朋友

乜而家譚仔有得落訂既咩？

聖誕男友帶你去食譚仔應該夠曬surprise

上連登開po

同男朋友通宵互含

搵ptgf一齊過

好 留tg

I am here

睇番上年手足D信
之後訓教

Hahaaa
到時唔止係驚喜 係驚嚇

how much

hihi

安全渡過唉

早啲瞓早啲起身

Not free

打算開個行路post毒遊香港

我先

hugo1991

又要自己一個過

聖誕好似要ot

收皮啦你
我先係台主啊

冇女朋友 冇frd. 冇屋企人
自己過

name a price

其實想搵下有冇part time 做下，或者活動玩下？有冇好介紹？

我呢

ptbf

分左手幾個月,不過今個聖誕節約左女仔去酒店buffet,硬係覺得唔可以識太多朋友

去旅行

免費都冇人要

點識到？

諗住請個ptbf陪我過

好耐之前朋友搞生日party聚會先識到下lo

點解分手

返工！放工就返屋企

大家性格唔啱
你可以睇下我既舊post

要返工 不過因為散咗 所以無覺得可惜 如果有假放反而仲唔知點算好

有無得cancel個假返返工?
無的話不如試下一個人靜靜地睇下書?
利申本身唔鐘意睇書但最近迫自己做緊 感覺唔錯

加油呀 同埋見多d朋友屋企人咁 相信應該久而久之就ok
一齊努力!!!